Jo gwai pw here！！

pw of hk ppl:
dllm

answer:

tui

see you in a minute.